70年代嘅維港

靚到哭左出聲

1954

Eucliffe

好唔迫

我鍾意呢d

好舒服 但宜家嘅維港又好靚
你會點揀

拆咗

再靚都係比大陸人睇 無意思

同現現一樣咁靚❤

維港屌打

收聲啦木嘴

有講錯?

我打撚死你個現黑

切腹啦

有

唔覺

E加只係維港燈光靚

好舒服😌

過去現在嘅香港都係咁靚
所以我哋絕對唔可以將香港讓比大陸人糟蹋

和你飛（50/60年代舊啟德）

獅子山

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！